求FC 加州重驗？

欸欸 聽說加州被要求重新驗票欸

因為選舉局跟各州要總選票數

結果最早結束開票的加州拿不出來

然後在其他州被發現大量加州選票

所以目前被要求要重現驗票 正在尋求志工

連加州都要重新驗 這齣戲是不是才剛開始

有八卦嗎

仲有紐約

一張票可以點幾多次

會唔會停點就係因為等啲票由弟二個州送嚟跟住update完就去下一個州咁

加州點黎都哂氣，侵點都無可能係加州反勝

你有冇睇內容？

Trump 頂住呀

樓主係台灣人定咩人？點解啲用字咁特別嘅？
欸，志工，又多書面語？

依加係要點加州選票有冇舞弊
而唔係點佢贏
出術 同 輸贏
係無關聯

根本就係
州內郵寄選票邊有可能拖咁耐都未送到點票站
武肺影響郵寄？全美國都有武肺架啦
咁撚多唔係搖擺州嘅就一早點完郵寄選票
係搖擺州咁撚神奇運極都有

屌原來係引用嘅嘢。
自膠

佢直接copy條link個post d內容啫

但若果加洲登登d票倒左去其他洲呢？會唔會成個洲void左呢？

即係加州點完嘅票運去其他搖擺州再點?

點到我過你為止

咁都得

有冇fc撚

一早call撚咗加州
然後票倉一堆未點嘅票就任佢玩啦

我要幫我個仔報仇

屌不如直接全國同步重新點票 睇你點運票去第二個州

點完票仲可以玩驗真偽
依次有排玩

環保票

一票多用

睇啲留言，究竟係台仔多傻鳩定係互五毛黎?

我身繫加州 心繫德州 計兩票 吹呀

加州已夠票請轉投賓州
有冇美國撚講下有冇可能？

我要幫我奶奶報仇

你有睇新聞的話，
之前侵指派既郵玫局長，講明無資源處理郵寄選票

侵營部署係自己拖延郵寄
再指控成個程序

唔撚怪得淨投拜登但唔揀議員喇
個個州都唔撚都同議員

勁 加州贏近5百萬，分少少去中部紅州

Secu去咗邊呀，點解啲票用完可以再用嫁

張票皺皮未

因為選舉局跟各州要總選票數
結果最早結束開票的加州拿不出來

依兩句唔係好明
點解拎唔到總票數出黎?

點票可以點到下世

啲票去咗搖擺州點緊未運到返加州掛？

無錯

假設者 係fat唔撚check到架喇

加洲點嚟side 氣
點賓周好過

屌 係真嘅話真係好肉酸

只要加州有舞弊 咁選舉就合法性就變0
可以推翻
加油呀侵

Exactly
一證實有舞弊就算拜登win都係等仆街啦

冇古惑咁諗就係
因為太面倒 所以直情冇點晒啲票
如果有古惑呢...

所以每個州都係贏小小否則會唔夠藍票

加州真係票倉
發貨到全國，勁過amzn

加州票去左其他州
加州真係垃圾

其實都係43:5x

但D選票要選埋其他市長同議員果D(好似係), 唔同州都唔一樣, 點係第個州入
如果咁都得, 洗乜真係拎張選票過去, 就咁憑空想像張碼出黎都得啦

但好似布什個屆，都係判重新點票同特別點埋廢票

加州配票系統

我當時唔撚明 當你3號去左郵局有啲郵戳
6號先送到？啲郵差食左豬油咩4號清一次咩撚都送到啦

咁鐘意驗，咪搵啲民主黨票倉驗

搵咗啲假票出嚟先啦 唔係點數都係輸架啦

所以侵團隊話有45萬張票係投拜登但其他空白？

加州重新點票有咩用

人地Prop 16 係Vote 左No, 即係 55%:45%。
應該侵會有55%票先正常wor

睇下點完有無小左票 有既似睇下會唔會運左去第二個州

唔同洲既ballot係唔同樣的 入面投既人 社會福利都會唔同

最緊要證明有舞弊

唔好將香港郵差速度同美國郵差速度比較

布什

Fake news.

加州就無可能贏啦
左膠重地

但係部機係咪同一部？

所以淨係比人老遠拎望遠鏡監票

投空白 同每個州張form 個format唔同
係兩件事黎

布殊囉

親 從西岸加洲寄東岸 跨洲運票 係要耐少少架 你先暫停點票吧

循環再點 夠哂環保
加州夠票贏啦 要益埋其他唔夠票既地方

無錯，家下就係懷疑係咁

循環再用
物盡其用
善用資源

加州如果係紅色 民主黨其實唔洗玩 55票

本來都諗咗好耐點解 琴日聽到有個講法係有好多票淨選登 無揀其他

布殊個屆有撚舞弊咩
純因為太接近先重點

唔會啦, 張票旁邊D人名都同自己州唔同, 咁都過到骨就洗乜用真選票

同埋用機點, 理論上一scan到重覆投應該只計當面投果次

加州都要出術會唔會太過份

其實紐約投票機做左手腳都係差80萬票

推

唔同州個database唔會通

啲票無寫咩洲?

有寫

證明舞弊就唔洗再點
直接拉人自動當選

加洲 訓係到都贏啦

咁一睇就會知唔係自己個州喎,
點票無理由check唔到
所以成個陰謀論唔合理.

就算用字特別咁又點撚樣?

你估美國係香港咩, 有兩黨既人睇住, 咁既低級出術法都過到關, 你信我都無野好講

過唔機咪搵人重畫票
陰謀論黎講呢個算係合理小小

等news出喇 上黎吹個水者

如果直接拎過去就唔洗咁耐啦
緊係係張碼票做少少手腳啦

就係加州多票先可以分d俾搖擺州

link都貼埋仲要俾你質疑

就係比你驗個無出術既 驗完之後其他就用依個做例子話你濫用唔比你驗

而家班左膠想重驗做手腳
但侵已經唔想驗了 直接告

最大爭議又係好似現在咁點極都唔完，個官最後劃時間停點

又未必阿，加州TRUMP既集會都唔少野\

仲有今年真係多左好多民主黨人受訪講係投TRUMP

有古惑 咪拎唔到出嚟

都話有票站唔比共和黨人入去

張票會投著參眾院
真係循環票應該一驗就知
因為唔會禁on9

最緊要呢度大把人信
白紙都當選票

每個州選票都唔同
唔存在拎加州既票去其他州既可能
FC FAILED

加州證明有舞弊
果55張選舉人票係咪可以取消？

5個時區你點同步呀

Ln

州公投同總統點可以咁比呀on9

拜登力班友見到唔岩心意就會當你fake news 架啦, 仲fc 乜野

唔會
因為個個州d選票係唔同樣

但係加州要分一百萬票出去係無難度

搖擺州要重點嘛，返去就唔夠票囉，點想到真係要重點
D票唔返去就輪到加州唔夠票俾人數總數

而且個個州嘅票都唔同樣

係點有冇票搬左其他州

唔俾人入去係假新聞, 之後有人投訴行得唔夠近就真既
但一早resolved啦, phil仲有埋live streaming俾你睇住點票
Source:

唔同州唔單指名單唔同
係張選票既格式，字型，字體，紙大細都可以完全唔同
電腦點SCAN？
如果咁都得，不如話搵張A4 紙寫住BIDEN就算啦

可能都得

唔同時區既人係咪冇辦法睇同一場直播啊？

最好所有州一齊重驗，侵侵行得正企得正未驚過

東岸等埋西岸投曬先點票呀？定係西岸就返東岸同一時間完呀？

加州晒氣啦
點驗都係dem

如果用同一套點票系統呢？
咁成張form格式咪差唔多囉
最緊要投總統個part過到機咪得囉

只要有賓州萬年點票縣人，拎張票出嚟對下格式咪清楚哂

其實而家搵到佢舞弊就唔駛再點
直接叫條老坑去坐電椅好過

其實指控唔係冇根據
因為總統投票率比投其他rep.高好多

最易出古惑係加州，傳統民主黨票倉，冇人理佢

大選日 CA 一閂票站傳媒就 call CA 藍色
個時大家仲笑使唔使咁急
而家睇番

趕唔切配票

呢單嘢真係
反正都未有太多證據，想召喚fc撚出嚟幫手fc

環保投

亂鳩咁嚟，好心法庭宣布重選，除海外美軍外，唔準郵遞票，咁樣公正好多！！！

我又覺得唔太可能，除非個堆州格式一樣就話啫

up mud 9
西岸時空穿越五個鐘前叫東岸唔好投
人地不嬲用eastern time計

票上邊唔係有埋議員啲名咩 唔同州點計到

每個州張票都唔同樣，所以一定唔得

唔好意思，啊登佢有老人癡呆

Fc撚 cnn果啲無提 假架
對侵有利 假架

如果你只係關心邊個做總統，其他填唔填無所謂

咪撚柒啦 點撚樣跟東岸時間
加州係西岸8點閂門 東岸通常係東岸8點閂呀

[消息] 45萬張只選了拜登的票分布

電子點票，過到機count到總統個part咪得囉

加州Dem派舊西瓜出嚟都會贏
洗鬼種票咩

我估每個州張票雖然問題唔同，但個窿窿位係一樣

唔怪得幾廿萬張票淨係投登，你加州張票如果投咗其他野 又運咗去其他州做環保票，咁成個投票結果就會好撚奇怪

你有冇睇嫁而家係講緊佢運加洲堆票去其他洲驗

所以而家話我多票到可以幫埋賓州種橙

頭一part一定係總統

咁講解得通以下問題

-點解d票只係投左總統
-點解當晚會停左點票一段時間
-點解要人企到老撚咁遠監票

睇撚清楚人地係local time唔係ET呀
CT慢ET 1個鐘
MT慢ET 2個鐘
PT慢ET 3個鐘
AKT慢ET 4個鐘
HAT慢ET 5個鐘

你叫PT,AKT,HAT D人點撚樣倒屎咁早投票呀 你地on9架?

咪有一單新聞話個點票系統公司，無啦啦係點票前要update個software既？

係咪方便出術，scan唔係太岩格式既票都唔會出warning?

咩叫總選票數?

sor
但係美國50個州有50種唔同選舉玩法
選票design唔同
當地票站人員應該會分到掛

你知唔知有d地方投票要排幾耐？成7～8個鐘都有，你叫班公公婆婆去排大半日？

咁加州又拎唔到條數比人, 而家咪出事
到時有人拎官方數再對比發現有問題
敢唔敢開番D票箱比人睇?
如果冇票條負責人要唔要坐監
到時有人驚死想保命爆真相出黎就好睇

Search "California recount" 淨係搵到呢個

我唔覺有問題，投票梗係要排隊，上年香港區選老野一樣要排隊，冇得恃老賣老。

公公婆婆PR你好，啱入行呀我哋不嬲叫廢老架

解得通

廢票白票都係票

雷動美國版

加州都未完成開票/ 點票 宜家先點咗87% 邊有可能未完成就被要求點票
同埋係media called Biden贏加州
加州個official results仲未出 作嘢都make sense啲喇

屌

借一借爸打張圖
例子，一張PA票，一張CA票
張票所有格式都係唔一樣
拎一個州既票去第二個州係完全無可能
電腦唔會SCAN到，人手亦都唔會咁樣操作去做票
咁樣都可以吹既話，不如吹A4 紙寫BIDEN 個名

仲話係其他州發現大量加州選票 一張相都冇就吹到咁大

啲票有埋參眾議員,有得唔同區咩

你唔好用州
用縣為單位，係個個縣張票唔同樣
你寄票係寄去個縣office
所以要對下D出術縣既票係咪差唔多設計

真係鳩噏有個譜啊

每一州嘅票都唔同

唔關加州贏定輸事，係要佢交晒啲已點嘅票出嚟，如果交唔出/有古惑，又無合理解釋，就可以指控選舉公正性，甚至無效。

好多搖擺州唔俾監票員行埋去監票係唔係就係呢個原因？

正確D係每一個縣都唔同

加州根本沒有算完票就宣佈拜登贏，再加上在別的州（亞利桑崩，內華達州等）發現大量加州的選票（ 可能這就是暫停計票，等票送來），選舉局要求提出總選票數，加州都拿不出來， 所以必須重算

OMG，加州（民主黨的大本營）也要重新計票了！

請轉發給加州的朋友：加州要重新計票，需要一些監票義工，至少需要填上本週五（明天）、週六和下週一的shifts, 請問誰有興趣去監票？該工作難度不大，但需要高度集中注意力，對體力挑戰也略大，戴上你們的眼鏡，穿舒服的衣服鞋子。
OCROV observation 急需監督計票義工
- 4 hour shift
- must register with ROV
- campaign affiliation: OCGOP
- must notify OCGOP of sign up, tell them you work with Saga.

登記鏈接：

佢哋唔係用同一間公司點票機咩。間公司要寫好多款程式去認張票囉？

無咩可能
每個州除左總統仲有好多地區既野要選
內容點會一樣

所以450000張票只有投左拜登，但無投其他參議院及眾議院囉

兩班分開測驗
除左第一條問題其餘都唔同
你可唔可以拎隔離班份卷交出去當自己?

係每個郡都唔同 全美國有3千幾個郡2萬個市佢間公司最少要寫3千幾套識別系統

一面話software問題
一面話人為
D票根本唔知佢地點count

會唔會最後好似大陸d 糧倉咁

只要用同一款點票機咁格式可能會通
不過而家都係花生mode

同一套software
想點玩就點玩 有哂格式

唔敢講係咪每個州既選票都exactly係咁既樣，但好辛苦搵到個華盛頓州史諾霍米須郡 (Snohomish County, WA) 既樣板選票：

見到除咗總統之外仲有一大堆本州限定既選舉，例如州長、州檢察官﹑州議會議員等等，除此之外仲有D本郡限定既位 (例如公用事業委員)。

咁既情況下要攞張A郡既票倒過隔離B郡都成問題，加州票倒落賓州基本上冇可能過到骨。

點解要咁多唔同
咪好難規範囉

而家仲講緊軟件有backdoor

PA live conference 講左囉。監票員無得行埋去check

聯邦制呀嗎
聯邦州郡市係合作關係而唔係從屬關係
每個州郡市係佢地聯邦規範下做咩野都唔會理或者係理唔到
最簡單大麻合法化 聯邦系統係非法 但係去到加州變左合法 呢個係聯邦制精神

除非個改卷果個係自己友
然後唔俾其他人check卷

老師係你嘅人就可以囉

Gwinnett county得41萬票
邊度81萬

個source有問題

問題係太低手一望就知ip都唔使check

大麻合法係分開州定我覺得合理
但總統選舉係全國, 唔統一中間會好易有漏洞

解決左啦, 佢講既野係old news

好可惜選舉係州政府內政 聯邦政府係控制唔到

如果到最後查到州政府有舞弊會點

未用聯邦法告

將加州啲票轉去其他州

呢招的確有諗頭